點解有啲八婆港女會有拖拍？

識有啲女仔個性格又港女 把口又串柒柒咁
成日吱吱喳喳嘈撚住晒 但係都有男朋友

樣女有樣有身材嘅話我就明姐
但係有啲又肥又柒 生到成個閪樣
性格又閪嘅都有人溝 發生咩事

臭味相投

條仔on9
利申見過有fd拖住嗰爛口肥婆，真心唔明
嗰fd都有175，樣算正正常常，但真係有啲on9

肥 7 口臭 生到個閪樣 咁都有人要 我就唔信啦

當佢肉便器姐

講漏咗，條女仲要比佢嗰fd搶埋
佢好唔開心，但我覺得佢甩難

有時候愛情其實係講就手

Sorry囉我女朋友係咁

可唔可以講下點解揀佢

太多毒撚搞成咁